七一馬車帶義士攻陷立法會有如耶穌當年帶信徒潔淨聖殿

馬車，係我地一直怪錯你，以為你加入左藍絲，請原諒我地~仲要最後帶死士一齊走，連你最愛的小熊維尼都遺棄左立法會

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

馬車已經幫緊手

自推比馬車自豪一下

nani

之前叫左過佢唔好去612同71，佢死都要去

马车先生身在曹营心在汉
我大中华民族与党靠你做双面间碟

屌你咩！點解唔幫馬車打格呀

佢話再入獄前要比其他人知

大狀：改圖確會產生合理疑點

保護劉馬車

我係電視台睇住直播，聽倒馬車大大聲講一齊走 食屎狗 一齊走 食屎狗，佢好勇敢

以後唔再笑佢生性病

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

我冇野好講

佢坐監之後應該有得免費醫性病

佢媽媽應該會感到安慰

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒

唔好笑佢生性病

見到佢指住梁君彥張相大嗌食屎狗果下好有火

你都係電視見倒，好震撼

我無嘢講